真心 作為曼迷拎左歐霸仲有d唔開心

連加特幾時死

唉

叫n賓帶佢去死啦

真係美中不足